聽日有無人會去C97 コミケ97 4日目？

今屆抽空唔到去C97

所以聽日（4日目）想搵人代購（原價貴少少都無問題），只需要去1個攤位就OK

TG：
kotonoha104

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

去完了

已買